另一半話感情淡左 冷靜幾日 有咩方法解決

我仲好愛佢
又係自己衰前排成日比好多負面情緒佢
有冇淡左又挽救到嘅成功例子分享下

挽你老母

無 最憎人拍拖負能量

課金
課俾我啊

放手

當你知道想挽救其實已經遲左

過來人同你講
一撚定玩完

係一撚定
多數有第三者

愛你係唔會需要「冷靜幾日」
十成九。。。自己諗

佢同你講冷靜唔想搵你
人地日日同另一條女/仔互flirt緊咋

問佢有咩想買

true